絲打衫褲鞋討論區

見到有化妝護膚品 手袋post
想開台講埋衫褲
想開始invest 吓個衣櫃
唔知大家有無咩idea同埋平時洗幾多錢買衫

平時返工都係咁著～ 比較casual

Designer brand就值得講

巴打留名

平時都係上pinterest揾下靈感

今日去買衫睇中左一件
類似咁

個sales 話 呢件可以遮手臂又修腰
我好嬲

啱啱有左著oversize冷衫
158cm 46kg
我想講我唔係肥婆

依家好少出街買衫
懶得試